點睇支那足球譯音?

美斯-梅西
c朗-c羅
車路士-切爾西
尼馬-內馬爾
阿仙奴-阿森納
迪基亞-德赫亞
山齊士-桑切斯

美斯-美欺

沒祖國沒香港牙清= =

點睇連登翻譯？
山齊士-山狗
雲加-爺爺
摩連奴-daddy

屌你老母

伊希拉希莫維奇

用眼睇

女王公園巡游者

打門！球進了！

比起香港好多了

国牙！字都唔識

尤文圖斯

但係跟原讀音呢個先似 跟原音係佢唯一既好處
其他都係垃圾

前幾日tvb 新聞個巴塞羅那係咩地方譯名？

阿斯皮利奎塔
姆希塔良

拿鐵斯

科恩特朗 = 干查奧, 以為睇錯人名
門興 = 慕遜加柏, 以為睇緊古惑仔

博格坎普
有冇巴打知係乜水

伯金

貝克漢姆